我们通常专注于流量最大的页面，以增加大的，有影响力的胜利的可能性。 如何在大流行期间推动必要的数字创新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎观察 
 这也将增加发现适合放射性碳年代测定的材料的可能性，并揭示土方工程的年代。 无人机在堪萨斯州的一个牧场下发现了印第安人“大定居点”的迹象布鲁斯·鲍尔2020年9月10日科学新闻 
 他说，未来的研究十有八九会证实这与气候变化的联系，尽管目前没有足够的证据。 缓慢、蜿蜒的飓风通常更危险，而且它们变得越来越常见 
 更不用说，人们在大量运动时舒服地戴上口罩的可能性非常小。 大流行期间最安全的锻炼方式|Sara Kiley Watson | 2020年9月9日|大众科学 
 他在一封电子邮件中说，不良事件很有可能最终被证明与疫苗无关。 一些科学家低估了阿斯利康停止COVID-19疫苗试验的重要性，记者克莱尔·齐尔曼2020年9月9日《财富》杂志 
 有犯罪记录会使你得到复试机会或工作机会的可能性降低50%。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 在可预见的未来，我们很可能会得到最后一种选择。 在中东，“两国方案”已死 
 大陪审团很可能会站在威尔逊那边。 为什么达伦·威尔逊会走|迪恩·奥贝达拉| 2014年11月22日|每日野兽 
 十有八九，在宣布死亡的过程中，未来可能会有更多的灰色地带。 醒来是什么感觉|医生。 Anand Veeravagu医学博士，Tej Azad | 2014年11月21日|每日野兽 
 对于这个国家的绝大多数人来说，感染这种病毒的可能性微乎其微。 父母的埃博拉恐慌席卷了我的诊所|拉塞尔·桑德斯| 2014年10月15日|每日野兽 
 夏娃也一样，尽管她很可爱，但似乎与弥尔顿笔下伟大的人类之母毫无相似之处。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 对科森先生的控诉很可能是徒劳的。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 和她在一起的主要机会似乎在于她有可能在玛丽亚姨妈身上找到母亲(或父亲)。 陆上|约翰威廉德森林 
 这个故事有几分可能; 因为另一支舰队沉在了离Grisapol 20英里的北边。 《罗伯特·路易斯·史蒂文森文集》第二十一卷| 
 早餐后，我会在退潮的时候去游泳，而且附近不可能有鲨鱼。 路易·德·鲁古蒙历险记|路易·德·鲁古蒙